個藍衫剷青頭平民癲佬係乜水？

發夢係上環最前已見到，跟住依家 sogo 又喺度

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

狗囉，荃葵青都係到

警犬

又嚟喇，走去赤腳踢火魔法